有前線喺Reddit寫咗篇心聲點解冇人睇，入嚟同我推爆佢！

原po：

為咗你班友仔，中文翻譯都幫你地做埋（為咗可以表達到意思，有D句子唔係直譯）：

一封來自前線手足的信

六月最後一天，煲底舉行了一場悼念會，以紀念第二位反送中死士的勇氣和犧牲。當時我們以為，7月1日將是我們最後一次示威，最後一次能夠爭取勝利的機會。沒有人曾期待我們這場時代革命能持續另一個月，甚至更久。

畢竟我們已走到這一步了。我想，這一場革命早已超乎梁天琦當年想像，經過魚蛋革命後的澟冬，當時少遭談論的競選口號，那一點星星之火，竟燒起燎原烈焰。原本他可以逃離，但卻選擇了面對審判。他所做的，以及他的種種經歷絕不徒然，啟發我們尋到堅守下去的力量。

終有一天，我們將於煲底相聚，於每一個戰場上，一起來倒數，然後脫下沉重的頭盔，悶熱的口罩。我們將會彼此相認，傾訴每一場戰役的見聞軼事，所在的位置，拯救了多少人，忍受了多少苦難，以及何以堅持下去的信念。

終有一天，我們能夠不用戴着頭盔和口罩，走在香港這片希望與榮耀之土，告訴自己的子孫當年的故事。我們會繼續奮戰，曉得那一刻終將來臨——在香港國最危急的生死存亡之秋，我們做過對的事。

可曾想像，我們贏了這場革命時，你又會如何？

推爆佢
drum#pig

推

香港人仲互唔互屌 仲割唔割蓆 仲分唔分化

幫手推啦

推了

推啊

推你老母啊啊啊啊

推啊自由hi

推前線啊啊

成班冷氣軍師推啊

繼續推啊啊

繼續同我推啊

我咁辛苦翻譯竟然無人睇

係咪要被狗睇